抗爭新歌「不屈進行曲」MV推出 一齊推

呢個第二版本啲畫面我覺得比起榮光更加貼地 同以往經驗一樣 第一睇鍾意 翻睇第二次就係眼濕濕同埋感動